一對寂寞的心

是隔開但也近 巴絲~

閉起隻眼你最掛念誰?